聽日民間記者會 會有攬炒巴

頭先聽到講
聽日記得支持下民間記者會啦
越來越少人睇
好hurt手足
明明好俾心機
次次都咁高汁

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推 1/10

光復香港 2/10

時代革命 3/10

不分化 4/10

不割席 5/10

不篤灰 6/10

P牌都推！

兄弟爬山 7/10

推

我

各自努力 8/10

要

929 101

次次都有睇
自己人都唔支持自己既話

真係屌

攬

炒

我地要令勇武沒有後顧之憂 9/10

！

文宣要back up任何前線行動 10/10

返工都帶住耳機聽
但一次少人過一次

最後 自push啦
記得要煲底下除罩相見

睇緊 支持手足

唔係唔想睇，7:30 仲坐緊巴士啊

多謝 巴打

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

巴士都可以睇架

事實係愈黎愈少人理

係聽日咩?

831

我聽到係話聽日
一個冇聽錯

必睇

thank you 巴打

係啊！！！！

手足加油
大家俾like支持下啦

有聽

直播未必得閒即時睇
但會番去睇番曬個記者會

一定支持

見到平均得2500睇緊...

係啊 我都聽到

睇緊

Tui

Push

多謝

push

多謝支持

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

係絲打

不過真係少左好多人睇
今次同啲朋友講仲要無人知

返工睇唔到呀但幫推

推 真係少左人睇

好撚好睇 利申睇緊

支持

其實係
越來越少人關注
fb直播仲要我睇咗大概5分鐘先push up出來

聽日番工都開住聽

次次都有支持， 推

Same

that`s the spirit

次次都睇
返工睇唔到都會之後睇返

推 連自己友都唔留意

thx 巴打

寧化飛灰

有攬炒巴就有我

推

平時一定會睇
就算忙緊之後都會睇返

不作浮塵

聽晚730？

唔聽既，其實係知道你想講咩
一定支持

好高質

G持

推呀

跪求幫手諗點樣釋放手足!

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

冇記者會有講 陣間睇下有冇新聞稿

漏咗聽到 兩隻字

我要見攬炒巴

唔會出樣啦
聽聲都好

支持攬炒巴

每次頹咗一睇民間記者會就會有返想抗爭嘅心
聽日仲有爦炒巴
一定要睇！
利申睇緊

收到！

收工時間撞正電話冇電
情何已堪呢⋯⋯

OK

頭先睇咗下
呢個post都有兩個負皮

真
見到手足咁俾心機
真係好encourage

支持，唔係睇直播都有重溫

攬炒巴把聲
用咗變聲器都照J

慘
我完全接受唔到咁樣

次次都追睇

全力推！支持手足

唔係開始緊咩

宣傳可能唔多夠
因為我都係今日先知原來7點半有民記
然後search 返先見到尋日民間係連登有開post但係唔多人知

聽日都會有

叫埋fd一齊睇聽日民記

個post真係好快沉咗

Push until everyone knows

一定要睇 咪撚再聽班狗講廢話

Lm

今晚都有啊

講英文嗰個係攬炒巴？

塔利班9up大會

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

watching now

攬炒巴聽日先出

watching now X 2

thank you

民記又有手語，英文發言人水平又KO POPO

我都要攬炒！！！

puah

話說 yellow object 巴打 遮得好唔實
小小擔心

次次都有睇
有時返工睇但唔比有聲

屌打
講野仲要有邏輯
從不9up

睇緊now直播台
夜晚7點半放工返屋企睇啱啱好
聽日要j 攬炒巴

講真少人提
好多人唔知

次次都有睇

有冇文宣巴打可以事後剪輯重點比大家share？
有啲人真係冇時間成個記者會睇哂

聽日見啦

IF

唔該哂巴打
次次聽都係j巴絲打啲英文

絲打

要支持

開個集中post會唔會好小小？

Pish

係阿
岩岩先見到原來民記其實有佢自己既一個facebook page但係得15K人like
太少人知所以搞到個消息好似好倉促咁

巴士有啲有wifi

我記得民間記者會個tw同youtube好似會有
你睇下

推啊

起碼開先前 推到上熱門會多好多人知

係港台32好細聲
定係個口罩太貼 英文好多時聽唔清楚

其實次次都差唔多提前一日通知
不過連登好快沉
fb ig tw又唔見多人講

pish

之前番工時間睇live 依家斬開幾段睇

推比多D人睇 唔好比民記白費心機

其實我地係會之後睇番

推 攪炒

721 831

聽日可以再j多次啦

次次都扮工準時收聽

推上去

睇緊睇緊

推！

手足咁辛苦準備
點都要支持下

推 聽日準時睇

support 攬炒巴

最右手邊嗰個係攬炒巴?

推先

唔係今日呀聽日呀!!!

push la

講一下自己既真實想法
雖然我title係咁樣
但我純粹係想吸引大家入來
絕對冇其他意思
攬炒巴對於進場運動係有好大貢獻
但好明顯
好多手足太過依靠攬炒同G20
攬炒代表既係一種精神
只要勇於踏出第一步
落力文宣 勇於抗爭
大家都可以係攬炒
所以次次見到召喚攬炒之類既post 我都唔多舒服
雖然我都係一個冷氣軍師
但希望大家多小小靠自己
而唔係下下召喚攬炒

利申 攬炒fans

攬炒巴聽日先出
今日民間記者會預告

我睇咗好多comment
又望一望title
明明冇睇錯
點解咁多手足誤會

我都係

我要攬炒啊屌你老母

有冇人可以叫下佢跟進下10 2 全球登報?

me 2 3 4 5 6 7 8 9 10 ！！！！！

哦
聽日幾點
等J

呢個唔係G20團隊搞緊？

我推 其實好高質 感謝手足準備同企出黎

我撐不過幾點

1400

Must watch

記者會冇講時間
可能陣間會有補充

係HKU?

想睇

我有睇now直播㗎

聽日咩主題？咁密嘅？

tui

高汁

我要攬炒！！！！

攬炒巴出來
應該會有新行動公佈

thz

要諗下民間記招要進化下

其實警犬記招咁多野犯搏，點解民招唔逐樣屌實佢？

會唔會因為時間唔夠準備好稿？

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

攬炒

而家都有記者會

我個人覺得唔應該咁做
如果咁 咁呢個記者會就純粹變咗搏故大會
成個流程同方向就會俾政府控制

電視有播，我老豆都有睇

唔明點解愈嚟愈少人睇
我知呢度嘅手足大部分深黃
記者會嘅內容好多你哋都已經睇過
但其實啲內容對淺黃同淺藍嘅人係好有正視聽嘅作用
希望大家一齊拉身邊嘅淺黃淺藍friend同屋企一齊睇

有睇緊.強力支持.

成日開得咁突發真係好難支持

thx
要多推廣俾其他人睇

可否呼籲一下連住尼上連登發個post
佢唔見左好耐

其實次次都提前一日通知
不過連登好快沉

但我今日睇頭段記招係咁講一啲統計，好似有點hard sell，其實但政府仆街，警犬正死鏟已經係人都知。。

次次都冇睇等精華，真係好對唔住手足。聽日準時730？

佢會唔會現身?
認真擔心佢
一定要保護好自己
寧願好似上次咁得錄音

721

上面有巴打講1400

2PM

唔好俾咁多偵探post 霸晒熱門，行動post都好重要。民記係好重要向非同温層推廣既渠道

永遠支持
民間記者會團隊唔好灰心呀

支持民記

支持攬炒

次次有睇

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

支持！

我睇足咁多場,就算睇唔到LIVE,都會睇返~真心支持~!!!

Push!

咩台

無力一推

通常睇重播

now好似有
rthk唔知

32 台有得睇

推推推

原來32有

最後一條問題

完結啦
多謝大家

光復香港

攬炒巴

高質

g 持

對唔住我之前都冇乜睇
以後盡量睇，會叫身邊人睇

聽日兩點準時啊！

聽日一定睇！

我已經比過意見，我早就講過無人會有興趣睇
無改變就只會沉

巴絲好波，支持

有睇live
所以唔得閒係連登追post

嗱，時間啱，我次次都睇嘅⋯
睇到電話爆data
1號先reset

得好小views
反而黑警講廢話更多人睇
大家支持下

sad me2
上個月 半個月就爆
128k 頂咗半個月

好驚有狗捕住

要多啲宣傳個時間

一路有睇
攬炒巴

唔明黑警睇嚟做乜

搭車airdrop
929 101

真係要好好支持

我好期待1/10嘅慶你老母廣告

幫推

其實有睇重播
未必個個時間得閒睇

攬炒巴出現 怕唔怕有生命危險

可能skype呢

會睇
推！！

(嚴正聲明) 我本人在此宣布，任何小圈子對話會的人都不能代表本人

支持民間記者會，辛苦哂！

我有睇架

重點係：佢開12次
我睇足十場live, 兩場缺席係因為我要上堂
翻工都照睇呀

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會主題為：「自由起義 全球抗共」。

屆時記者會將邀請到香港以至世界各地支持香港民主化運動的特別嘉賓，透過不同方式與香港人一同發聲，在獨裁者慶祝極權陰霾濃罩中國七十載前夕，激勵大家繼續向前行，劍指暴政。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月25日（星期三）
時間：下午2:00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣 進場採訪的媒體請於 9月24日（星期二）晚上23:59或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 9月 24日

支持民記 支持攬炒巴

我返工都開住
好彩boss比較free

攬炒巴要小心
班狗唔知會唔會借頭借路捕住拉埋佢

記者 加 攬炒

Boss好黃⋯佢都一齊睇⋯
上堂先

無時間睇live 唯有再追返講左咩
支持同真心多謝出黎既手足 香港人加油

支持你地會睇

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

正常攬炒巴應該唔會用真身

佢身份極危險

次次都支持

番來香港咁危險

希望啦

Support

光

好想知佢頭頂個英文名會寫乜

攬炒巴定攬炒派呀?

p 牌照推

好

翻工無wifi

會繼續支持

支持民間記者會

好少人share民記精華

每次都有睇

攪炒巴

有少人到咩 次次睇立場個view數都唔差
會唔會係今次撞食飯時間同無咩宣傳先咁咋

民間記者會好撚高汁架！

聽日一定睇

期待攬炒！

其實好多時都唔知有民記
係打開fb見到立場直播先知有
會唔會個channel/fb/ig可以update/share?

希望多返啲人睇
但手足每次都做得好好 繼續支持！！

期待攬炒巴

Love u 攬炒巴

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推到攬炒巴見到幫手!!!

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

好難有幾多人睇架wo

月尾無晒data

以武制暴 無畏無懼

會唔會考慮加返字幕share出去
多啲人睇

p

攬巴

佢現真身會好擔心佢

推
番去睇番！！！

一直都有ig同tg channel

1

應該視像咋我估

每次都有支持

到最後有無出？我無睇哂

次次都聽

民記加油

返工無得聽 只可以放工睇返

兩個都可以同時做

Push.

巴

次次都有睇支持！

聽日先
記得睇啦

次次都睇，過左都會追翻返

有用now睇

聽日睇下有冇預告

睇 一定會睇

依家進化到有埋精華
民記好有心架 大家一定要支持下

NOW收音好似清過32台同大聲D

support

希望

次次唔同

推啊 支持手足

我愛民記

無晒data
用緊垃圾plan

第一次正皮過千俾咗攬炒

次次都睇，手足你地做得好好

好俾心機
唔似某啲恐怖分子9up大會

宣傳唔夠，完全唔知

其實即時睇嘅人數吾多
吾代表少人睇左
好似我咁 想搵個靜小小嘅地方同時間
係無人騷擾嘅情況底下
細心咁聽下民間記者會

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

要睇

借位問 連仔去咗邊度

推 一定睇

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

我本身睇重播多，我錯了，到時候一定睇直播

次次都有支持

聽日一齊撐
頭先都有睇，手足好似好緊張

我都好想睇架，但係啲時間硬係就唔到

推！！！！！

pushpushpush

T

支持呀 一定睇

一定睇

洗乜hurt
4點鐘警犬 rthk/蘋果直播都跌到得3000人睇

正常事

攬炒呀攬炒呀
辛苦各位手足

聽日幾點開？

加油巴打

而家先得閒聽

成班淨係睇黑警者會黎恥笑人唔識字

又唔睇手足記者會

push，多謝民記手足

自殺 被自殺太多post了 點解冇人關注返嚟緊幾日嘅日程表 行動細節 唔該關注返主線

popo記者會咁多人睇
民間記者會上次得幾百人

721
811
831

黑警記者會仲多人討論過民記
成班比黑警打晒風向

立即普選 否則攬炒

全世界都要睇

真

個個都福爾摩斯上身
就算focus喺被自殺case
都清算唔到班垃圾

唯有最終勝利
先可以幫到咁多手足

支持手足

推呀推

推 快啲睇啊 次次都要睇

連登一向如此

Thanks!

我想話我轉左工 好撚忙
都心諗會唔會小理左
但係唔會
一放工 一食飯 就睇
上地鐵做文宣
已經係生活一部分

邊個唔睇

撐硬

因為佢次次都唔同時間
有時返緊工 有時返緊屋企 有時食緊飯 有時沖緊涼
真係唔可以次次都睇到直播

同埋連續做兩日民記，肯定好辛苦

有看

聽日必睇！

721 811 831

我覺得而家資訊太多
真係追唔切post

大家記得push 呢個
925 民間記者會 -- 「自由起義 全球抗共」

後來同屋企班黃藍綠分析現況會留係屋企睇

推比更多屋企人睇

會唔會講下811嘅報告？

推！食飯時間漏左冇睇而家睇返

得4頁

我搭巴士都見到有啲呀叔係度睇

push, 大家一齊share啦

我要攬炒！

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

「連登再淪陷 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

各位手足醒下啦
我地只有勝利
死左嘅手足先會真正沉冤得雪
我地一齊做返6月初到8月中做緊嘅野啦
好唔好呀？
贏左再一齊清算，再一齊查案
我地嘅精神係：光復香港，時代革命

大家唔好再沉迷係查案到了

推，一定支持

次次都失驚無神搞 點支持呀 宣傳都冇

每次都會睇 冇時間都會睇返

會睇既人一早知
唔睇既人都一早知
一早歸哂邊
要做既其實係全英文 俾外國睇

次次都有睇
聽日幾點

好想支持，但係次次都睇唔睇到live

睇！大大力宣傳！！！

我覺得係多左人之後補睇番而無即時睇。另外同時都同班狗同政府班冚家鏟嘅記者會冇乜人睇有關。因為開頭民間記者會主要都係想以正視聽，
希望D 人唔好政府講咩D 人就信咩，但去到今時今日4點鐘或者政府班戇鳩衝出黎嗰陣，D 人都係寧願熄左個browser 好過，冇乜點再理政府同班狗講乜，變左民間記者會嘅用途好似播新聞咁，少左對抗政府假消息個noise 係度。普通人要留意消息唔駛靠民間記者會，搞到民間記者變左好似有D 雞肋feel 咁

有攬抄巴，冇得唔睇啦！

支持手足阿

推唔郁都要推

好！

721 811 831 新屋嶺

可以J攬炒巴

有睇

返工時間好難去聽

929

唔驚比popo跟蹤?

攬炒巴係咪都係播片

佢一出場一定畀狗咬/ 黑社會收買人命

小心
要反跟蹤呀!

返工時間少人睇live都好正常
不過有事後睇返

補link

730等緊車 岩岩好

from tg channel

澄清：
聽日民記會讀出攬炒巴嘅發言
攬炒巴本人唔會喺現場出席
攬炒巴人身安全好安全
各位手足請放心

我愛攬炒巴巴

較定鬧鐘睇

推
留名睇高汁記招

次次都睇番

近期忙住做嘢無時間睇live
各位點忙都要幫手推post 或者上FB live推

次次都有睇！

聽日會睇 支持！

原來得發言
sorry咁多位

放工後睇! 加油民間記者會!

2000正皮
估唔到
但我竟然搞錯咗

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

次次都有睇㗎
純粹係睇唔到現場咋，有重溫

澄清：
聽日民記會讀出攬炒巴嘅發言
攬炒巴本人唔會喺現場出席
攬炒巴人身安全好安全
各位手足請放心

from 民記channel

各位聽日準時睇live

成日都太突然，留意唔到，sorry
但超級支持

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Push!!!

次次都有睇㗎

直播時間難追

Push！！

會支持
繼續睇
其實少人睇係因為直播既媒體唔多
但每次都好高質

推爆佢

民記真係好撚高質
辛苦手足

辛苦各位採訪嘅記者

大大力推

轉咗無限plan 隨時隨地追民記

ok

我地要攬炒

叫攬炒巴保護好自己

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

其實不如改夜晚開 有次夜晚開 好多人睇

唔好再po偵探文啦！！！

好多時連登仔只推膠post
大家推下正經post啦!

推行動，推由我地手足做主導嘅post

幫推上熱門

有睇㗎！！

澄清：
聽日民記會讀出攬炒巴嘅發言
攬炒巴本人唔會喺現場出席
攬炒巴人身安全好安全
各位手足請放心

From

寧化飛灰，不作浮塵

支持呀 多謝咁多位手足撐住呢個記者會

聽日支持

有冇攪炒巴都要睇民記！

每日都睇

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

我次次都有睇

睇足

928 添馬集會
929 全球反赤納粹 SOGO見
10.1 國殤 維園見
出黎啊！

原來仲有

聽日1400

其實內容越黎越激
就會少人睇
第一次做得好大方好成功
之後開始直接稱呼警犬黎話狗
我地睇無乜野
其他人睇就會覺得似小學雞鬧劇

其實要改善

打打氣

次次都有睇

但次次時間都好突然

留意下tg
其實次次都好早通知

我要攬炒

每次都要share!

係因為唔岩時間:( 我返工用唔到電話
我衰 返去睇返

支持！感謝各位為香港付出的一切

可唔可以儘量夜晚先搞
夜晚可以父母一齊睇
教化佢地

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

今晚最後off-mic嗰幾句超正！民記招加油！

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

會睇重播🤔

Ppp

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推！！！

推一推！！

推！支持

繼續支持，大家加油

其實都有睇一半，每次都好正

大大力pish

真係次次高汁
利申:個個記者會都有睇

高汁支持

次次都有睇，不過有時太突然開，可能啲人唔知

啲狗會可以唔睇 手足個啲一定要睇 成擔心機

民間記者會好撚正，又有創意，又有論點

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

【10.1行動POST】和你SUCK團隊特別節目 - SUCK 泥馬

推。

睇啊

其實幾耐一次

就算即時聽唔到都靜音住播!

p 牌推！

大家一齊支持

721 831 新屋嶺

印象中佢地好似好客氣無叫過做狗
邊次有

五大訴求

咪傻豬啦，冇睇直播姐，重播呀都大把人睇，好多人留意架，依家互聯網時代了，加油！

我愛攬炒巴

其實要出精華版
咁長淨講野既節目
就算係劉細良抗爭前都係萬零view

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

推，期待

我次次都有睇 睇到心機架

點解少人睇？ 因為你地爆唔到咩猛料出黎囉 根本吸引唔到人睇

推
721811831新屋嶺

928 929 101
推

唔係唔支持，不過好似少咗資訊...
之前前一日已經知第二日幾時開，可以準備睇
但而家唔知，要到開時先知就未必吓吓睇到
但都會睇重播支持

大家繼續，唔好cool down啊

ppp

宣 傳 策 略！每個人入黎揀番做到既方法去做！大把活動要宣傳！！

行動post
一齊睇記者會支持
推呀

行動post: 10月1日 五區革命

Reading: [超緊要] 明報講出咗運動延續落去嘅關鍵

Reading: 鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

推
支持下

加油 重點係你哋令公眾平台不被政府壟斷ahhh

加油

唔算行動
不過多謝支持

一直有睇

thx

有睇 支持

次次都睇

根本都唔知尋晚有，睇條毛咩

要睇呀

Push
要支持

PISH

近排真係睇少咗 心有啲攰
要不斷提自己一路流過嘅血同犧牲

班連登仔睇4點賊講野 笑佢唔識字都唔睇好野

今日幾點

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可以J 下靚仔把聲

兩邊記者會都無睇sorry:-
對家記者會多人討論都係因為言論夠爆夠on9啫
講正經野從來都唔會多收視

記得要睇啊大家

全程就未必有時間睇，但每次既精華都有睇足。所以千奇唔好灰心，因為你地，我地先可以係紅媒攻勢生存落黎。

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推!!!!!!!!!